有無人想去幫飛天南扶靈送殯？

佢為左保護香港而犧牲左
有無巴絲想一齊去瞻仰遺容 見下佢屋企人 講幾句恭賀說話 呀唔係 係表達哀悼

落葬左之後都好想一年去拜幾次掃墓
順手留意下有無暴徒掘佢屍骨出黎餵比元朗鄉紳d狗狗磨牙
你知啦山墳既野唔係365日 24小時都有人看守架嘛

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

未死？

聽講救返

屌呀？

佢未死呀屌入左ICU咋

屌佢老味快撚d死啦 好想扶靈送殯呀

[認真] 各位肯獨立未？

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模

順便幫政府解決丁權問題

唔好幫班垃圾牛屎佬洗白 政府唔會搞丁權

飛天南？倒地南、仆直南就識😂😂

祝佢長命百歲 百病纏身

全身癱瘓 活到150歲

有無手足知道佢係邊間icu?